{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146779?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 오요호스텔명동3 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは、予約人数を追加する場合、事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生可能で、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間は遵守していただき施設毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。 無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為、飲酒はご遠慮ください。 リアルタイム予約に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に利用でき、朝食サービスも提供しています。 また、外国語では英語、日本語、中国語が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室及び退室時間は遵守していただき、施設毀損や紛失の責任はお客様にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式は禁止され、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為、飲酒はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "インターネットが利用できますか？",
            "answer": "IPTV/WiFiを利用してインターネットを便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "外国語で対応してもらえますか？",
            "answer": "外国語では英語、日本語、中国語が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 550
    }
}